【9.15大遊行】[本地足球] 2019/20 港超聯、亞協及香港隊世盃外討論區 (17)

致香港足球總會的公開信 2

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

2019/20 港超參賽球隊：
和富大埔、畜力R&F、XX南區、傑志、東方、香港飛馬、佳聯元朗、理文、愉園、標準流浪

2020亞冠外圍賽資格 - 和富大埔
2020亞協外圍賽資格 - 傑志

港超第二周賽程
2019-09-14 – 14:30 - 富力R&F vs 東方龍獅 @廣州燕子崗球場 (pptv免費直播)
2019-09-14 – 17:30 - 傑志 vs 佳聯元朗 @旺角大球場 (收費直播)
2019-09-15 – 14:30 - 標準流浪 vs 愉園 @屯門鄧肇堅運動場 (直播)
2019-09-15 – 14:30 - 理文 vs 冠忠南區 @深水埗運動場 (直播)
2019-09-16 – 20:00 - 香港飛馬 vs 和富大埔 @香港大球場

[香港隊]我願榮光歸香港正式成為香港國歌嘅唯一方法

世界盃外圍賽第二圈
2019-10-11 - HKT00:00 - 伊拉克🇮🇶 vs 香港🇭🇰 @巴斯拉體育城球場
2019-11-14 - 香港🇭🇰 vs 巴林🇧🇭
2019-11-19 - 香港🇭🇰 vs 柬埔寨🇰🇭
2020-03-26 - 伊朗🇮🇷 vs 香港🇭🇰
2020-03-31 - 香港🇭🇰 vs 伊拉克🇮🇶
2020-06-09 - 巴林🇧🇭 vs 香港🇭🇰

2019東亞足球錦標賽決賽週

比賽場地：
釜山亞運會主競技場
釜山九德運動場

2019-12-11 - HKT18:30 - 南韓🇰🇷 vs 香港🇭🇰
2019-12-14 - HKT18:30 - 日本🇯🇵 vs 香港🇭🇰
2019-12-18 - HKT15:15 - 香港🇭🇰 vs 中國🇨🇳

香港外流球員討論區(20)

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2019 香港聯賽Editor Data組合包

港joke全牆

FM 港超聯球衣包

FM 港超聯頭像

大球場道

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:
上 Hong Kong Football Database

香港足球總會 賽事章則

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第70頁/PDF第72頁)

亞冠條例 (球員註冊：文本第35頁/PDF第40頁)

港超章則

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

[香港隊]我願榮光歸香港正式成為香港國歌嘅唯一方法

撐港足嘅同我推爆佢

元朗足球會會長﹐元朗區議員兼元朗區議會副主席，經民聯成員王威信721開閘幫白衣人入元朗站打人

提防元朗來襲

身為元朗人更加要企出嚟追究到底

【傑志眾志齊心 提防元朗來襲】

國際賽期結束，港超聯將於周末重燃戰火，今季順利取得開門紅的傑志將於9月14日(星期六)傍晚5時30分，於主場旺角大球場迎戰佳聯元朗。

經過八月的季前集訓之後，今季新組成的攻擊線默契已經逐漸增加，「藍鳥」上仗以5比0大破升班馬愉園，幾名新兵包括洛迪古斯、基爾頓、蘇沙都有優秀的演出，傑志在此強橫火力下，迎戰作客成績欠佳的佳聯元朗，相信周六將會上演一場攻防戰。

佳聯元朗於首輪揭幕戰主場以1-2不敵東方龍獅，雖然元朗於開賽時稍佔上風，下半場更曾領先過對手1-0，但最終卻被東方龍獅反勝，可見元朗防線並非牢不可破，終有一天會被擊倒。當然，傑志亦會加強防守，穩固防線，提防元朗反擊。

傑志副隊長，7號費蘭度認為對元朗不能掉以輕心：「每次對元朗總不容易應付，他們有很強的球員，但我們會堅持傑志的風格，多控制皮球，去嘗試擊敗他們。」

剛從香港隊回來的傑志副隊長，21號唐建文表示，星期二替港隊披甲後，尚有點疲累，但相信狀態不成問題：「星期二踢畢一場非常緊張的比賽，狀態一定會在，亦相信體能在星期六會恢復好。我看過元朗上一仗比賽，他們的防守很嚴密，反擊亦很有效率，我們了解，亦會有相應的部署。」

新一屆藍浪一家傑志球迷會現正招收會員，球迷可選擇購買9場或4場套票，以更優惠的價格欣賞傑志各場比賽，每款會籍均附有不同的禮物及贈品，總有一款適合你，歡迎登入以下網頁查看相關詳情：

各位球迷，9月14日下午5時30分，一起來旺角大球場，齊心撐傑志！

================================
【立即入會!】藍浪一家傑志球迷會

【穿起傑志戰袍】傑志主場作客球衣均已接受預訂

中銀人壽香港超級聯賽
傑志 vs 佳聯元朗
日期：14/9/2019
時間：17:30
地點：旺角大球場
票價：HK$90(成人)、HK$30(特惠)

按次收費直播HK$40

#HKPL
#wearekitchee
#突破界限
#BeyondTheLimits

傑志FB同直線抽擊無分別

仲好意思講售票詳情
係咪痴撚左線

勿啪撚 畜力 out

星期日垃隊屯門主場入場幾多錢？好似未公佈

足總寫80 30

80 / 30

竟然貴過理文對飛馬

留名

邊個話我霖講波講得差嘅就係鬼！

想問吓係咪短期內唔會再有人係度講伊朗
考慮緊unblock屈Dee

下次教醒佢地早啲買飛
港隊啲飛就係咁爆ga la
要買趁早

棍妖同伍爺爺係咪決裂

請問港隊打氣紅色tee邊度有得賣

笑到仆街

仲有冇機買到港隊訓練波衫（球員版）橙色嗰件
買錯size想要M

其實諗起費7怒爆元朗後防
真係忍唔住冷手打個熱飛機

如果有人上燕子崗睇波返唔到落黎 會唔會係刺激香港球市既契機

盡量唔好post 相 D藍絲on9的

核爆都唔會

追究到底
btw說好的提防元朗來襲
傑志做乜改左迎戰元朗

被河蟹了

pish

【港足新帥專訪】拒為成績放棄未來麥柏倫要給年輕人機會
香港蘋果日報 -

本身係點?

睇到了

我覺得港超po手足要做啲嘢lor
屌你老母河蟹

河蟹FB
應該係吳總經理或者件件的決定

原本個版本有咩問題

原版：傑志眾志齊心 提防元朗來襲

河棍妖決定

唔覺有咩問題

今個星期燒雲B吹邊場？
避走蜆子缸？

我懷疑佢匿埋一排先
真係出嚟搏屌咩

721元朗黑夜 追究到底對抗白色恐怖

緊係留番元朗主場先吹

畀大家講得多 自我審查

FM港甲d球隊有外援都唔會幫佢地註冊
流浪愉園個堆全部無註冊
明明有三個外援位都唔用盡

我第一眼睇以為 提防元朗恐襲

王6C 收皮

元朗這球太有層次，得防著點

啊霖加油！
講好啲！

yahoo online shop

得返黑色xs

唔好講咁多
係咪真係搞先
係就聽日見

聽日見喇

急不及待想睇元朗後防自爆了

愉園

支持流浪爭首勝
打低魚丸

咁大就榜尾大戰

915 happy valley要人

應該去左深水埗睇理文

官方咁講其實幾唔尊重

痴線佬果邊整波衫

王6c 可以彩色返, 俾大家認住佢

班元朗鄉黑又有尊重過我地咩

咁聽日場波傑志主場，話提防來襲有咩問題?

咁好多元朗fans同球員都無辜架嘛
屌下王威信條撚樣咪算

又喺淘寶整啊？

正職OT都曱甴籠入水啦，仲出嚟收雞碎咁多搏屌咩

還我廖蛇

原版都無屌元朗fans同球員喎，除非對號入座姐

我要王6c立即仆街死呀屌你老母

咪係 崩口人忌

香港球隊用日文已經好笑 啲日文仲要係錯嘅

燕子崗都預咗唔係俾你地睇㗎啦
除咗聽日之外 另外八場都撞曬時間

飛馬對垃隊大球場都擺2:30
未到煞科又已經有三場同步俾你睇

垃圾球隊洗鬼尊重

理解唔到點唔尊重
比王6c 打個班又駛唔駛尊重

直接中變日

問左井村喇

實係啦

佢打架 球會資源不足呀 兼任admin

連登仔教日本人打日文

陳柏文俾元朗Page封咗

係咪又準備返傑志

愛回家之鬼

如果復刻埋個sponsor用紅色就正

出錯時候
其實唔錯

傳承

啲粗口呀？

係咪反傑

耳

聽日畜力請咗呢條講波佬講波，頭先條撚樣翻牆去錬鈁FB 踩場

近季不斷受傷忠困擾的前香港U23中場溫俊，在治理好傷患後，獲港超聯球會冠忠南區開出一紙短期合約，而南區教練鄭兆聰希望溫俊可重拾狀態為球隊爭取成績。

現年27歲的溫俊為香港及愛爾蘭混血兵，13年經介紹來港加盟傑志，之後效力過南區、飛馬及理文，並曾入選U23，出戰2014年的仁川亞軍會，可是近季不斷受膝患困擾，上季重返南區，可是操練是操操停停，鮮見上陣，最終要再接受手術。

這名中場工兵日前已重返南區，並已跟足球隊操練，而教練鄭兆聰今午在帶隊備戰周日對理文的表示，溫俊已獲球會開出一紙短期合約，希望他在根治傷忠後可以操起狀態，稍後時間可安排上陣。

鄭教練說:「溫俊已隨隊操了多日，情況令教練團滿意，看其舊患應已無礙。溫俊上季曾接受手術，可是操練後很多時出現不良反應，如傷處有點痛及腫，今次他重返後，舊患已沒有問題，球會已給他一紙短約，現在要看他何時可以操練狀態，當他有足夠狀態便可安排他上陣。」

好慘 年年都傷多過踢

條友直定曲？

直必愛國撚來的

邊個真係反王6C嘅
聽日就同我入場

我傑幾時先可以有返個真正既心口sponsor

東方龍獅首輪憑基頓及慕沙兩個頭槌入球反勝元朗，不過主帥李志堅坦言傷患仍是球隊最大憂患︰「目前仍有徐德帥同利馬等受傷，李嘉耀同李家豪仍未達至良好比賽狀態，球員康復進度唔喺預期之中。慶幸佢哋上場好有鬥心不斷去搶波，相信朝住呢個方向繼續改善，我哋會步向成功。」

堅蛇去到邊都話多傷患 東方咁多人用怕咩

早幾年飛馬個打氣baby Crystal原來仔都生埋

由細睇到大都覺得佢好正

咁車厘呢

用唔到佢班仔呀嘛

PUSH

屯門車厘

有冇巴打放

條撚樣話唔應該用違法手段爭取覺得啱嘅嘢 咁終國又何嘗唔係用呢d奪取政權 又殺人又放火

留返真係輸波都有得瀨呀ma

[img]

直接打內戰
雖然有一半係國民黨自己攞黎衰

今日 畜力有直播？

支那pptv

今日有咩波睇？

除咗旺角屌爆元朗

正想問

要去g持了

光復香港
時代革命

足總係咪有出季刊？諗住陣間入場順便買埋

有

入場呀屌你老母臭閪

仲有東京站壽司舖，上次去到話壽司要等個半鐘

買左兩個手卷食，幾正

有，$20本

有冇手足上去比人扣關

Thx ching

R&F VS Eastern

我們都是傑志

真係有手足上

咁個app呢？
都就快十月啦呵

塊地爛撚到

成日落狗屎第一場就可以驗證下排水有冇做好左

撚有搞過
搞廁所就有

不了

有關今日港超聯（富力R&F對東方龍獅）比賽嘅最新消息：

原定今日下午二時三十分於廣州燕子崗體育場舉行的中銀人壽香港超級聯賽 - 富力R&F 對 東方龍獅，由於比賽現場受到廣大範圍雷雨區及閃電影響，再加上場地積水，經裁判員視察後，賽事將會順延三十分鐘開賽。

廣東打吡

咁既場地加上落雨，會變成水上足球

垃圾場

足腫又捉蟲
蓄力執柒左去喇

屌佢一早放落小閪灣踢咪冇事囉

蜆子缸不如養蜆算啦屌

300萬喎

支那式工程
實際開支可能3千

Joke總又話個場OK？

畜力話ok就ok

貝匪鈞奇立即壽終正寢

個廁所屙撚完屎沖到廁
ok

富力R&F競賽部專員許世競透露，球會以近300萬港元改善燕子崗體育場設施，就草地、排水系統、球隊更衣室及其他設備進行翻新。

想知點解楊正光可接受到

沖去草場果邊

腦細話ok就ok

排水係廁所排水定草地排水先

草地既排水，定係廁所渠既排水

畜力早少少肯落返香港做主場 已經有旺角場用

精呀？
我射一篤都夠啦
浸撚哂成個蜆子缸添呀

用心良苦

【富力R&F 對 東方】- 最新消息

有關今日港超聯（富力R&F對東方龍獅）比賽嘅最新消息：

原定今日下午二時三十分於廣州燕子崗體育場舉行的中銀人壽香港超級聯賽 - 富力R&F 對 東方龍獅，由於比賽現場受到廣大範圍雷雨區及閃電影響，再加上場地積水，經裁判員視察後，賽事將會順延三十分鐘開賽。

#香港超級聯賽 #HKPL #Breakthrough

屌佢老母個廁所閪撚到
肯撚定無搞掂

連個天都睇唔過眼，第一場就踢爆畜力呃人

塊草地咪又係咁禿
踢鬼到波咩

畜力，足腫，貝廢佬齊齊食撚屎

雖然遲開波 睇住賠率先
畜 1.67
和 4.0
東 4.2
畜讓半一

畜力靠得住 豬la 都識上樹啦on9足腫

擺返喺斧山道踢算啦

唔好搞魚丸個主場 死去小閪灣啦

其他八隊球隊加球迷俾啲骨氣
一齊罷上廣州

叫貝狗同富力嗰個XX華出黎雙X娛賓

你而家知大亞灣足球咩料啦

2019年4月19日
凱景昨日揮軍北上，惟因惡劣天氣未能在比賽場地作賽前操練，訓練最終遷至球場旁邊的仿真草球場進行。
2019年4月20日
今仗凱景有主教練馮凱文刑滿及中場羅拔傷癒復出，但韓援金珍曙因簽證問題未必能北上。
原定今天(4月20日)下午2時30分假廣州燕子崗體育場舉行的中銀人壽香港超級聯賽 -富力R&F 對 凱景，由於天氣惡劣，持續下雨、雷暴及場地積水關係，裁判員認為不適合作賽，故賽事取消，補賽安排將會在稍後公佈。
2019年4月26日
由於天雨關係，球隊賽前並未能在比賽場地作賽前操練，最終需遷往球場旁邊的仿真草球場進行訓練。
2019年4月27日
由於比賽現場天氣惡劣、雷暴及閃電，經裁判員視察後，賽事將會順延三十分鐘開賽。
2018-2019中銀人壽香港超級聯賽 – 富力R&F 對 凱景 順延至下午三時正舉行
2018-2019中銀人壽香港超級聯賽 – 富力R&F 對 凱景 順延至下午三時三十分舉行
.............
由於天氣惡劣，持續下雨、雷暴及場地積水關係，裁判員認為不適合作賽，故賽事將會取消。
經賽會、雙方球隊、場地及有關部門商議及配合之下，補賽將安排於明日（4月28日）下午二時三十分假廣州燕子崗體育場舉行。

2019年4月28日
真．舉行

唔洗問啦一陣又吹到七百幾人入場

應該揾咗燕子岡街口個通渠佬整，三百人仔

應該唔夠100人

藍屍組織吹雞掛紅旗

1 葉鴻輝 [GK]
3 迪高
5 基頓
6 翟廷峯
9 慕沙
11 艾華頓
13 李家豪
15 馮慶燁
16 梁振邦 [C]
17 梁冠聰
27 陳浩瑋

99 曾文輝 [GK]
8 李嘉耀
10 林嘉緯
21 曾錦濤
22 胡晉銘
30 黃梓浩
80 鍾偉強

1 周煜辰 [GK]
7 林志堅
8 廸布利
12 盧均宜
15 羅拔圖
17 古拿
18 伊高沙托尼
20 林柱機
22 基奧雲尼
24 梁諾恆
30 謝家强 [C]

94 謝家榮 [GK]
4 白鶴
5 勞烈斯
10 利安高
11 羅港威
16 林衍廷
32 袁振昇

AV無左正選

畜力真係畀天收
講到拎咗幾多幾多錢出黎維修
第一場就畀個天bin屍

執完個場都係積水,咁執左D咩?

尋日大頭先係facebook本地足球group抽水
話塊地爛過薯仔田

大陸人信佢一成都嫌多啦

足腫真係要負全責

堅家軍坐面進場

艾華度去咗邊

晉銘上錯賊船

成隊東方得番輝生存到

有冇直播

又三防中

排3防中都無佢份

用賣菜仔都唔用佢

$$$$$$

用人唯親一向都係佢嘅管理哲學

陳浩瑋？？

第一場即刻仆直 貝匪好波

晉銘冇正選先係重點

梁振邦？

賣菜係入室弟子

晉銘好慘 兜兜轉轉又係去返av之下

胡晉銘都算
強仔又跟去坐

🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰

🇭🇰
🇭🇰 🇧🇷 🇭🇰 🇭🇰
🇭🇰 🇧🇷 🇭🇰
🇹🇼 🇧🇷 🇧🇷

🦁 VS 🐶

🇧🇷 🇧🇷 🇨🇮
🇩🇪 🇧🇫 🇨🇦 🇭🇰
🇭🇰 🇧🇷 🇮🇪
🇨🇳

🇭🇰🇨🇳🇲🇽🇧🇷🇭🇰🇭🇰🇭🇰

求link

廣體
14:20直播 2019-20年度香港超级联赛第2轮(14:30 富力R&Fvs东方龙狮)(上半场)

堅堅疑似傷咗，白鶴變正選

球員通道後面就係條街 有無羊肉串食

咁邊個左翼衛
不過畜力個陣真係好勁

有冇支那link

無何輝既

pptv點解會有旁述

燕巢咪一鳩樣要用康文署畢水大法

pptv有旁述

下半場?

電話用 只限半場

嘩 個場西到呢

聽朝10點會足本重播

屌你老母兩害取其輕
醒定啲啦球棍堅

廣州打呲 廣州 V 佛山

個場閪到..

林志堅賽前練波受傷

點撚解可以仲閪過大埔運動場

發覺台仔球員啲身材普遍上實淨過香港果啲幾多

起碼有軍訓

踼過中甲唔同啲

True

屌你老母 咩叫中國台北

1.9 3.75 3.4

中國台北

中國台北 你講出黎唔笑個下好野

中華民國台北市

好唔慣上季睇開嘅人著晒藍衫

下盤吧

聊天室都冇埋 笠水

link?

李家豪呢下幾靚

#211

屌你老母西到咁都仲話個場靚

燕子崗場地算靚 支那人

燕子崗場算靚 你老母係處女

燕子崗塊地都算靚？
我屌你個臭嘴呀

支那咁有錢 點解個市容仲咁撚柒

cls 迪高打攻中

廣體直播緊

迪布利確係勁

古拿有啲料到

梁大佬今晚仲洗唔洗講波

廣州返落黎好快姐

梁冠聰有啲料到

表弟好波

有邊個用緊靜音睇直播?

藍衫紅衫綠衫咩都著過晒啦

呢個真
果陣柒味係洗唔甩

睇上去有200人

粒波啜到咁踢乜鳩呀

就算新起嘅野 頭一個月靚
之後

聽到都笑撚咗

畜力隻防中係幾勁

有卡士

球棍堅：我識用Igor，就緊係識mark Igor啦

球證 好波

股拿+迪布泥一個月洗唔洗50萬

右上角臭格廁所隔離鐵馬後邊嗰啲係咪睇緊免費波

迪高carry住成個中場

又柱邊

富力主場都唔使錢入嘅，門口有飛派

賣菜好似本身想脫離佢
點知人地成隊跟埋黎

如果三萬隻popo無曬，變成三萬個俊立，呢個香港應該美好得多

見佢看台整咗個帳篷，好驚佢大風少少成個塌落嚟

梁先生去南區啦 夾返高美斯 南華盛勢

吹你老味啦

假波豪好波

球證
咁都唔吹

差d輸

牙輝甩手

rip matt lam

開盡都好細聲

屌家蛋穩撚到

伊高好波

就快有特區護照發力？

債王終於發揮下

冇角？

0-1

肯定個啲係羊肉？話唔定係老鼠肉黎

0-1！

0:1!！！！！！！！！！

滴goal

迪高表現好過上年咁多

古拿俾基頓壓住頂

個台仔ok

堅爸

開口中

留力等入藉

完場啦咩

畜力狗

大東方 斬蝗蟲

入籍真係會有加乘

頭先東方右路爆底射埋係邊個黎

博去中超丶甲？

首註唔係香港

即係擺明上年揸晒流攤為咗回氣

艾華頓

有長約hea陣

周定洋

Tim chow好似都唔係？支那邊有rule可言

周定洋有華人血統

望迪高打返起贏聯賽個年 港隊防中頂返一排

已經見過支仔FF
叫周定洋表忠心
等台灣dq佢國藉
然後佢就可以恢復支那國藉踢支隊

唔知咩原理

4.0 3.5 1.83

人地夏卡想轉藉都唔得啦

any link?

屌你老味，砌閪咗個場佢啦

拆

出發去旺角場了
各位手足一陣見

幾分鍾？我條link睇唔到

gel定先

因為d錢係曬d有錢佬同高層度，唔係政府度

一陣見

傑 1.22
和 6.00
元 8.00
傑讓1.75

立dee起碼識聽人講道理

個replay都睇唔到有冇越

輝

咁都唔入

中國輝

手足小心
黑衫帶去換呀唔好著住

屌你老母台灣仔

畜力d replay永遠睇唔到有冇越
好有中國特色

旺角場而家咩環境

換龍

幾耐冇睇過換龍大法

直接出家榮吧啦

因為唔係遞奪

上一次應該係飛馬基斯贊？

繼續祝福利安鳩斷腳死

0-1?

風車之前唔係換過

係

我講緊double substitution 大法

係
但風車唔係想出多個外援係場區先換龍

下半場有冇link?? 想睇畜力收皮

咁都唔吹回傳？

仍然0-1?

thanks

仲有幾分鐘

含淚撐佛山堅爸東方

lesser evil

敵人的敵人係朋友

仲控乜鳩呀

入場人數：440

差d一來一回輸

如果東方今場失分真係唔抵可憐

係咪鍾偉強黎?

塊地搞到場波好撚低質

足總話得就得啦

東方D埋門真偽CLS
門前兩碼執死雞都唔得

應該冇事掛

1 王振鵬 [GK]
3 丹尼
4 李毅凱
5 艾里奧
7 費蘭度
9 盧卡斯
10 基爾頓
11 蘇沙
16 林恩許
19 黃洋 [C]
21 唐建文

23 郭劍橋 [GK]
22 賓紀文
24 鞠盈智
34 巴拉克
35 史雲斯頓
95 陳晉一
99 洛迪古斯

塊地太爛啦

楊正光剋星

迪高今日勁返咁多

諗緊點慶祝

畜力

0:2

0-2

完。

搞掂

0-2!！！！

基頓

we are eastern!!!!!!!!!!!

12 葉嘉宇 [GK]
5 曾至孝
8 基斯
9 辛坦拿
10 米基爾
11 曾梓軒
14 鄭璟昊
16 羅振庭
18 祖連奴
22 法比奧 [C]
24 黎格爾

13 黃梓豪 [GK]
6 王睿
7 卡真奴
38 葉子俊
84 彭超然
88 黎厚希
92 張民樂

光sir搵袁振昇mark基頓

clayton彈力高左

好撚廢

堅蛇又然

0:3

0-3!

0-3

勞烈斯goal

連入兩粒

還錢！

艾華頓任推

轟啊

食屎啦畜力

5000萬大軍

光蛇
好擔心佢安危

own goal

堅蛇又殺畜力

畜力條防線廢到

光sir係香港良心
教到隊5千萬畜力大軍變垃圾

可以打番個飛機

李志堅燕子崗狂奔 .gif

av堅=富力殺手

楊蛇剋星

廢過上年?

睇黎今年都係傑志拎冠軍

東方有得爭下

換謝家強走簡直係神級調動

傻邦救個球key到1:1到就含撚

楊蛇再一次救港呀

東方咁贏法會唔會返唔到HK

畜力個鬼頭似教練多過佢

光蛇反畜第一人

場已入坐緊26區好似冇乜手足喺度

0:4

0-4

5千萬大軍

505
50m大軍喎

已炒教練，謝謝

個旁述好撚正

東方踢到成隊猁咁

請不要亂說

堅蛇光蛇握手.gif

打交？

富力踢到獌咁

係咪打交

咩事？直播睇唔到

似係

橡膠榮失3球

光sir:完場未，我想返屋企

都唔關佢事

楊正光唔握手.jpg?

繼續教

咩事?

cut左

光蛇：守護香港計画通り

成班衝哂過去

畜力輸波打人？

原來5千萬係買拳手？

基頓幾時入港隊 同羅素比較下

挽留楊正光

輸波唔服氣

香港人興遲到

基頓防守好廢

旺角場元朗球迷區d人都係着白衫

喺26區

光Sir已確定獲選為今季最佳教練獎

唔想坐黨鐵
結果塞巴士

光Sir不要走

個鬼佬助教最鍾意出嚟做打手

光sir 身在支營心在港

收到消息係

成班東方球員會否被拘留

屌你av堅炒咁多球唔驚好似上季利記咁玩爛個玩具

佢炒左光sir港超就玩撚完

光蛇絕對係反畜最大武器

後備踢前鋒都好

btw 一次都無選過佢係咩玩法

係屋企唔知去唔去好

有冇人去屌佢地

Brian Fok 又失蹤 ？

我支持光蛇
你們可以打我了

連你都唔知

個支那人旁述有乜講

連續兩場bench 都無

無講過政治野

想問畜力賽果？

無野了，睇到

話隊波要重建
仲未買夠人啊

其餘九隊港超球隊全體心聲：挽留楊正光

班老野以為自己好識波，講啲野又廢又on9,搞到我唔想入場

王6c 有無到？

反而我次次附近果啲都係正常老人家

其實可以當基頓係中鋒用

陣間唱埋香港國歌？

留埋比我？

垃圾畜力比天收啦

波都開啦？
人呢

東網收費系統係唔係買唔撚到傑志場波

岩岩出門口了 半場前到

Sor

鬥唔入

梳, 有支那人搞事, 黎唔到

掛住睇live

我用電話都撳唔撚到

平時懶行坐開4段/6段個d位
上次睇完而演個場不了
坐返傑迷區左右算數

電腦睇緊

大哥真係老了

av堅真係有料既

頂唔到咁密

屌 突然有野送上門
唔來了

畜力輸4：0

葉嘉宇打得幾好

呢個暑假進步咗好多

啲錢究竟洗左去邊

你用ie睇波？

請返燕屎崗屎坑條渠

富力輸得好 不過今日我去咗天水圍 無得笑

腳腫啱啱先出po嘛

曾梓軒踢到隱形咁

咁近距離都擋到

仲要用埋56k

唔係佢上場畀東456咗

有冇人有免費live?

sor囉無睇live

f7瘋狂屌人

光復東方，驅逐富力。

基爾頓屌得仲勁

兩隊鬥茅

元朗打人

傑志-1.5/-2上盤係咪伏黎

F7 打右好似隱左形咁

祖連奴有潛質加入何妖白衫軍

開片?

鄧慶富係咪黑社會

王6c教ga

Lucas

林恩許 1-0

今季要好好教訓畜力同元朗

天有眼

上年係元朗指住隊友屌

元朗助教拎黃

元朗教練隊有人拎黃牌

單防中好辛苦

富力R&F主帥楊正光賽後表示，球隊無論進攻或防守均做得不錯，惟欠缺埋門一腳，並指在場地惡劣的情況下，一眾球員亦有跟從指示作出較多的跑動，無奈對手在完半場前把握角球先開紀錄，在換邊後因為希望扭轉敗局而加強進攻，但並沒有預計最終以如此差距的比數落敗。

喺小西灣踢咪冇事囉

主場喎

垃圾白面光
識閪戰術咩

完場有冇同堅蛇揸手

支持光蛇 一定係地硬先搞到輸波

今日唔係賴地淋咩

easy win

擺燕子崗都係得400

擺小西灣咪差唔多

訓左冇睇
手擁前香港足球先生嘅畜力
做咩輸0:4

三百萬維修費，光sir分咗幾多

我以為係改圖

連表態都要恰俊立，复立帶頭叫口號即刻大聲掩過俊立，Kidchild

大東方球迷唔止400啦

擺返香港淨係入場屌佢地都多幾百人啦

有無飛劍

打交單野冇後續？

Lucas out
洛99 in

咁早換？

基爾頓傳得咁閪都好意思屌人

真係好廢

頂唔順佢D埋門

比錢買堅蛇好過啦畜力

屌你老母法比奧食咗春藥？
Fit撚到

膠鵬
1-1

黑社會goal

極度懷疑佢報大歲數

王睿

算啦
挽留光sir好喇

又係艾里奧跟唔晒？！

高波贏晒 身位又拎到

艾里奧跟甩咗

艾里奧

菊in

佢踢港隊仲好過用helio

中村連後備都冇

洛99 2-1

阿孝啲定位球唔錯 btw 2：1

即刻整球大轉邊間接助攻靚到

Av堅好波

56k上網？

洛99單刀miss
王睿快到

達sir對嘉宇嘅溺愛好費解

大家估下係兩尺長教得唔好, 定係佢無天份

2-2

鵬

鳩猴氣又有波入

曾梓軒

反應唔錯 但其他硬係差d
好難唔入龍門教練數

係唔係戇鳩

又係輸中堅，我同艾里奧2個

不枉我上季就投咗梓軒一票

黑社會自己撞自己人

真。攬炒

傑呢條後防真係得啖笑

剛才果球又遠又唔到都跑出去

招積仔屈撚到

檢討吓啦屌你老味
俾人咁樣舞

俊立暴走中

受傷可以唔出場既咩

傑連續兩吓中眉

中兩次眉

第一次見真人

可否介紹返

兩次中眉

冇睇過港超？

屌鬼中，兩個中堅嗰種廢唔講得少

睇東網多

1546人

1246人

得1200人

兩邊都咁上下.. 廢

阿孝下半場移上去防中打得幾好

15定12

12

頭先睇左一陣要上機，無睇到點大炒四球
邊到有reply ?

replay 打錯

郭子龍垃撚圾 , 咩內地呀

牙凱係咪手球

大東方奪冠慶祝區

瘋子凱手球wor 唔吹

真係手球

冇var冇12碼

呢場motm要俾法比奧啦
食撚咗春藥

VAR太貴 唔裝了

無得輸

Kidchild 廢到

決定雞華佬嗰個落台啦屌

用翻打正選啦，睇 Cleiton 睇到忟

邊個

唔好玩啦傑讓1.75

一粒都贏唔到

件件決定？

個龍門係唔係半途出家 , 保護動作又無 , 出迎時間錯撚曬

贏左2粒啦
後防垃圾唔計

+4

光蛇真係救港英雄

入左波

艾里奧嘅價值其實喺邊

Kidchild

FT 2-2

立立哭了

係鬼佬

雞基爾頓啦dllm

俊立定立立立

真係好撚廢

華佬三度回歸

俊啦

有手足安慰佢

Ok，應承你

metoo

仲有兩下中楣

鳩猴仔唔打左閘打返前連入東傑波
即係馮蛇唔撚識用?

華人神射手

富力尾段曾侵犯東方主力而遭警告，兩軍賽後亦出現輕微衝突，李志堅相信當中存在誤會，並希望對方理解及控制情緒，「我們高興是因為球隊表現出色、保持零失球，這是一支職業球隊應有的熱情。希望對手切勿誤會我們不尊重他們，說要盡可能取得入球。若造成誤解的話，我也感到不好意思。」

富力今季以5000萬港元班費組軍，劍指本地錦標「大滿貫」，惟在主場第一戰即吞下4隻光蛋。主教練楊正光稱賽前從沒預計落敗，比分差距令他感到失望及意外，「球隊進攻及防守表現不錯，有點遺憾是埋門一腳的處理。自己工作有不足，會作出檢討。」

屌那星傑志班垃圾
搞到俊立喊得咁淒涼

港超第一二輪啲比數咁撚假

以前佢入波好少
唔通大家燈到佢返生

今年係大東方既世界

平均入球數4點幾球

球迷曬冷「7.21球衣」籲勿忘元朗恐襲 元朗會長王威信無影

（獨媒特約報導）港超聯下午在旺角場上演第二輪賽事，元朗「作客」對傑志。球迷發起7.21球衣曬冷行動，呼籲勿忘7.21元朗恐襲。在元朗球員觸球時，有球迷高叫黑社會和報以噓聲；元朗會長王威信則未見影。

傑志球迷在旺角大球場第28區掛起多件7號和21號的球衣，不滿元朗白衣人及黑社會在7.21無差別狂毆市民。球迷在22分鐘時亮出寫有「元朗黑夜，警黑合作，追究到底，誓不罷休」的橫額，又高叫「光復香港，時代革命」、「五大訴求，缺一不可」和「7.21唔見人，8.31打死人」的口號。

經民聯元朗區議會副主席王威信被指在7.21當晚，打開西鐵站的鐵閘和直接參與打鬥。他事後澄清和否認，稱自己的手同遭白衣人打傷。一向熱愛足球的王威信缺席今場賽事，元朗一眾高層只有郭時興和郭靜然入場。

記者：麥馬高

東南之爭

高大
睇落可靠，所以港隊兩埸正選

法比奧打港隊好過

有南區，聽日一定幫手chok 低

駁唔到

一日係你條白面光教
咩都有可能

華人首席射手

羅素有後備

南區第一場都4粒
愉流個場就真係有機chok低啦

南區打理文應該一定大巴

Park the KC bus

好快靠關係入埋港隊

好廢 又打回原形

基爾頓今場除咗企定定鬧隊友之外有咩做過

觀望
到時打港隊啱哂，作客西亞佬打矛波

小菊又坐

binc

送控球權俾元朗

1546呀

燈

迪高今年幾fit

哋屎啦

大東方打人阿

出現了

佢係咁話「我想贏波啫」

詳情係點呀？

唔同嘅
今季打多左中間
但元朗防中位/中間好撚硬淨

今天(9月14日)假旺角大球場舉行的中銀人壽香港超級聯賽，傑志與佳聯元朗踢成2:2，打成平手各得一分。今日的入場人數為1,546人，購票人數為1,406人，門票收入為$48,110元正。

朱sir是無辜的

我聽就聽到1246
原來係1546

今日個比數是咪代表佢兩個同流合污？

類似光行去同堅握手 堅唔理 光拍一拍堅頭 之後安祖就衝去打人 類似

咁堅仆街喎

贏波仲要輸品

俊立今日同人互屌，想知咩事

上次唔係光蛇無品先咩

唔記得左

咁原來堅sir係報仇
做得好

佢舊年本身係打中場
劉德仁傷咗先焗住打左閘

「2」不容辭

安祖?

算啦 不用分 兩個都是仆街

屎都食？

有冇手足知港隊波衫係邊度有得印字

傑志有後衞離隊

Brian Fok?

傑志隊長黃洋賽後表示球隊配合、默契仍有不足之處，在攻守轉換的速度和紀律仍需加強。他又謂即使自己與丹尼、艾里奧、唐建文早前替港隊出戰世盃外，但這並不是失分的藉口，今場比賽在控制節奏方面應做得更好，避免在比賽中出現疲態。

至於為佳聯元朗建功的台灣中堅王睿表示自己早前受國際賽失利所影響，心情都是剛調整過來，沒想到一調整好就取得入球。他亦認為今場球隊運氣不錯，對手不少入球機會都中柱、中楣，但足球總不能太依靠運氣。而連續兩場取得入球的曾梓軒指入球帶有運氣成分，在今季轉任右翼後，感覺自己發揮比去季好。「梓軒」的父親為香港足球總會五人足球經理「招積Sir」曾偉忠，今仗「招積Sir」亦有入場支持，「梓軒」更笑言：「睇吓今晚返到屋企佢有咩評價畀我！」

屎都食下循環打撚死利安高條賤種ok?

明報女足】傑志後衛鍾貝琪外流蘇格蘭女乙球會 盼趁年輕見識世界 (20:07)
2019/9/14

傑志女子隊球員鍾貝琪（阿K）今午宣布，將赴蘇格蘭工作假期，並加盟蘇格蘭女子乙組球會基爾馬諾克。這名21歲香港女足守將，將與另一港將秦正行再次做隊友，並繼張煒琪、劉蕊澄及秦正行後，成為近年第4名外闖的香港女足球員。

21歲香港女足守將鍾貝琪出身車路士足球學校， 於2017/18球季加盟傑志，隨即協助球隊首奪香港女子聯賽冠軍，去夏曾代表港女足出戰雅加達巨港亞運。她今午入場看傑志對佳聯元朗的港超前，透露將到蘇格蘭工作假期兩年，下周一離港，並即將加盟當地女子乙組球會基爾馬諾克，只待會方完成球員註冊手續。她稱：「趁獲批工作假期，想同時見識外地足球水平。一定會掛念傑志女足職球員，因為在這裏真的很開心，早前完成最後一課操練後，真的很不捨，但都要忍着哭，因為我不喜歡在人前流淚。」她補充，由於球會是業餘性質無薪，自己平日需兼職維持生計。

阿K透露，4、5月曾到英格蘭的布力般流浪及史篤城試腳，但受工作假期簽證限制而未能加盟，最後獲去年轉投史雲斯、現效力基爾馬諾克的傑志前隊友秦正行介紹，會方看過其比賽片段後，加上欠缺後衛，終成功轉會，令二人將可再成隊友，而阿K或可趕及在季尾上陣。

秦正行去年外流，亦推動了鍾貝琪外流的決心，「她加盟史雲斯對我是個很大推動力，她比我年長，仍不放棄外闖，令我覺得自己有可能做到。多點香港球員到海外踢波是一件好事，不需永遠限死自己在香港。」她說，香港女足教練團早前曾詢問她何時離港、能否參與明晚對菲律賓女足的國際友賽，但她以無隨隊跟操為由婉拒入選，但稱會入場為隊友打氣。

港女足明晚在國際A級友誼賽迎戰菲律賓隊，主力張煒琪今日隨隊在賽場將軍澳運動場操練，並與教練列卡度出席賽前記者會。

唔計球場外
球場內嘅法比奧真係好勁

24歲的曾梓軒是香港隊前教練曾偉忠的兒子，今場比賽「積Sir」也在自己工作前入場觀看半場支持。曾梓軒現時仍然在教育大學修讀最後一年學位課程，繼上場射破東方、今場又攻入傑志，他說是做好球員本份：「上場球隊領先但體力不繼，事實去到70分鐘之後的時間更加緊要。自己季初踢防中，今場踢右翼，當然想有表現給外界看到。連續兩場入波，當然越多入球越好，希望元朗對強隊有表現之餘，對同級球隊也有好的演出。」

曾梓軒指元朗會在盃賽給予外界驚喜，今場交出一個助攻的曾至孝說，今季由飛馬轉來元朗，要好好享受足球員的生涯。29歲的曾至孝今場踢了防中和中堅兩個位置，他說季初兩場元朗的演出比想像中好：「自己踢防中和中堅都可以，香港球員總是有機會轉變位置踢波。今季轉來元朗要好好享受足球員生涯，季初兩場原本以為元朗新埋班會『好散』，但事實踢來大家很團結和有鬥志，加上教練陳文俊是球員出身，他帶領球隊時也特別有火。」阿孝又指，不會特別在意在哪個盃賽為主要目標，只要落場就希望拚到盡，希望可以有所作為。

另一位29歲戰將鄭璟昊今場司職左翼，為了搶分他被撞傷牙骹，或要前去檢查傷勢。這位球員說戰果令人開心：「自己表現未算最好，今場得分是全靠隊友搶回來。季初自己在東方友賽也沒有太多機會落場，今場幫元朗踢才是我今季第一場比賽，希望之後越踢越好。

走甩左
佢同helio今日表現差

輸到四球仲唔拎佢出嚟墊屍底

原來元朗仲係六隊

賽前有傑志球迷發起於比賽進行期間示威，表達對元朗有白衣人於西鐵站無差別打人及警察延遲39分鐘到達現場的「721事件」，被指與白衣人有關以及被拍攝到在事件現場的元朗會長王威信今日繼續缺席賽事。球迷最初提議於賽事第21分鐘默站，1分鐘後帶上頭盔及口罩高叫口號，惟最終未見有球迷穿上「Gear」。抗議的球迷先在第21分鐘高叫「721唔見人 831打死人」、「光復香港 時代革命」及「沒有暴徒 只有暴政」等口號，亦有人掛上「元朗黑晚 警黑合作 追究到底 勢不罷休」的橫額，保安其後收走橫額。

。

傑志今仗繼續派出戰畢兩仗港隊世盃外的丹尼、唐建文、艾里奧及黃洋正選，不過洛迪古斯則先任後備讓出外援位置予翼鋒蘇沙。作客的元朗則以基斯、辛坦拿、米基爾及祖連奴4名巴西外援，加上隊長法比奧、鄭璟昊及上場有入球的曾梓軒等正選。傑志開賽後不足1分鐘就得到黃金機會，不過盧卡斯小禁區接應蘇沙的傳中飛頂，被葉嘉宇「大」字型飛身撲出。元朗2分鐘後亦有類似機會，不過首度上陣的鄭璟昊尾柱接應羅振庭的傳中撞射高出。兩隊其後互有攻守，蘇沙、辛坦拿及米基爾等均有入球機會未能把握。傑志完半場前加強壓力，盧卡斯43分鐘半單刀起腳被葉嘉宇救出後，林恩許1分鐘後把握黃洋遠射省中人後門前補射入網，為球場半場領先1球。

兩隊換邊後隨即換人，當中以台援王睿入替祖連奴的元朗率先收到成效。米基爾遠射被王振鵬救出後不久，前者再開出罰球予王睿門前頂入追和。不過傑志2分鐘後火速再度領先，費蘭度於右路快放入禁區起腳被葉嘉宇擋出，不過仍無阻半場入替的洛迪古斯門前補頂入網。傑志領先後繼續壓上，洛迪古斯64分鐘頭搥頂過出迎至禁區外的葉嘉宇，不過面對空門的射門被王睿及時閂走。錯過擴大比數機會的傑志5分鐘後再度失守，被曾梓軒接應鄭璟昊的傳中射入追和。主隊73分鐘有最黃金機會，費蘭度右路起腳射中楣後，皮球再輾轉落在其腳下，惟他再度起左腳射波「撻Q」，鞠盈智門前補頂再告中楣，最終兩隊2：2言和各得一分。

王睿除了貢獻入球外，亦及時回防閂走洛迪古斯面對空門的射門。

中華台北代表王睿半場入替後表現不俗，除了交出入球外亦有多次關鍵攔截。不過這名26歲坦言，賽前仍為代表隊在世盃外主場意外不敵尼泊爾耿耿於懷：「比賽前真的還是不開心的，畢竟在國際賽出現這個團隊失誤。我也只是今日才調整好，誰不知一調整好就入球了，對我不管在這裡還是回代表隊都更有動力。」他又笑指球隊今日運氣不錯，但同時隊友亦展現出拼勁。談及球迷的抗議行動，王睿直言對球員的情緒有一定影響：「情緒上是會激動一點的，但也看不同球員的心態，因為有時候會令我們更有鬥志。但我還是希望，始終是足球嘛，還是更多人入來看是更好的。」

傑志隊長黃洋指球隊在季初仍在試陣，尤其中前場有較多新球員加入下還需要時間配合。球隊後場4名老將均需在10日內踢3場賽事，黃洋坦言對體能有影響：「不過這都不是藉口，今場的控制的確可以再做好一點，攻守轉換也要加強速度及紀律性。」

似啦

傑志後衛鍾貝琪外流蘇格蘭女乙球會 盼趁年輕見識世界

去邊
回歸流浪？ 其他隊應該唔需要佢

原來
好有勇氣 外流收入大減有風險

講真kidchild 對住球員嗌黑社會做乜鳩

world soccer?

旺角nike football

總有日你會明

葉鴻輝哪來的74頂喼帽？ kfng

在日前對伊朗的比賽中，港隊門將葉鴻輝正選上陣，打破李志豪保持的大港腳代表次數紀錄。據聞當日足總向各大傳媒提供「葉鴻輝第74次代表港隊」的消息，故不少傳媒都據此加以報導。然而，對足球歷史愛好者、以及葉鴻輝紀錄關注者來說，肯定大有疑問，因一般坊間可找到的紀錄（例如維基百科、rsssf等），都指對伊朗一戰僅為葉鴻輝第71次代表港隊。那末，「74頂喼帽」的計算結果，是人為錯誤，還是有辦法計算得來的？筆者跟本會會友為此討論數宵，現把本會所知的結果跟大家分享，以備參考。

要解開疑問，當先要了解葉鴻輝曾以大港腳身分參加的國際賽。本會紀錄如下：

2010年
01. 2010-02-11 東亞盃 香港 0：3 日本
02. 2010-02-14 東亞盃 香港 0：2 中國
03. 2010-03-03 亞盃外 香港 0：0 也門
*04. 2010-10-09 龍騰盃 香港 4：2 菲律賓
*05. 2010-10-12 龍騰盃 香港 1：1 中華台北

2011年
06. 2011-02-09 友誼賽 香港 0：2 馬來西亞
07. 2011-07-23 世盃外 香港 0：3 沙地阿拉伯
08. 2011-07-28 世盃外 香港 0：5 沙地阿拉伯
09. 2011-09-30 龍騰盃 香港 3：3 菲律賓
10. 2011-10-04 龍騰盃 香港 6：0 中華台北

2012年
11. 2012-02-29 友誼賽 香港 5：1 中華台北
12. 2012-06-01 友誼賽 香港 1：0 新加坡
13. 2012-06-10 友誼賽 香港 1：2 越南
14. 2012-08-15 友誼賽 香港 0：2 新加坡
15. 2012-10-16 友誼賽 香港 0：3 馬來西亞
16. 2012-11-14 友誼賽 香港 1：1 馬來西亞
17. 2012-12-01 東亞外 香港 2：1 關島
18. 2012-12-03 東亞外 香港 0：1 澳洲
19. 2012-12-07 東亞外 香港 2：0 中華台北
20. 2012-12-09 東亞外 香港 0：4 北韓

2013年
21. 2013-02-06 亞盃外 香港 0：0 烏茲別克
22. 2013-03-22 亞盃外 香港 1：0 越南
23. 2013-06-04 友誼賽 香港 0：1 菲律賓
**24. 2013-09-06 友誼賽 香港 0：0 緬甸
25. 2013-09-10 友誼賽 香港 1：0 新加坡
26. 2013-10-15 亞盃外 香港 0：4 阿聯酋
27. 2013-11-15 亞盃外 香港 0：4 阿聯酋
28. 2013-11-19 亞盃外 香港 0：2 烏茲別克

2014年
29. 2014-03-05 亞盃外 香港 1：3 越南
30. 2014-09-06 友誼賽 香港 1：3 越南
31. 2014-09-09 友誼賽 香港 0：0 新加坡
32. 2014-10-10 友誼賽 香港 2：1 新加坡
33. 2014-10-14 友誼賽 香港 0：7 阿根廷
34. 2014-11-13 東亞外 香港 1：2 北韓
35. 2014-11-16 東亞外 香港 1：0 中華台北
36. 2014-11-19 東亞外 香港 0：0 關島

2015年
37. 2015-03-28 友誼賽 香港 1：0 關島
38. 2015-06-06 友誼賽 香港 0：0 馬來西亞
39. 2015-06-11 世盃外 香港 7：0 不丹
40. 2015-06-16 世盃外 香港 2：0 馬爾代夫
41. 2015-09-03 世盃外 香港 0：0 中國
42. 2015-09-08 世盃外 香港 2：3 卡塔爾
43. 2015-10-09 友誼賽 香港 0：1 泰國
44. 2015-10-13 世盃外 香港 1：0 不丹
45. 2015-11-07 友誼賽 香港 5：0 緬甸
46. 2015-11-12 世盃外 香港 1：0 馬爾代夫
47. 2015-11-17 世盃外 香港 0：0 中國

2016年
48. 2016-03-24 世盃外 香港 0：2 卡塔爾
49. 2016-06-03 AYA盃 香港 2：2 越南 (pso 3：4)
50. 2016-09-01 友誼賽 香港 4：2 柬埔寨
51. 2016-10-06 友誼賽 香港 2：0 柬埔寨
52. 2016-10-11 友誼賽 香港 2：0 新加坡
53. 2016-11-06 東亞外 香港 3：2 關島
54. 2016-11-09 東亞外 香港 4：2 中華台北
55. 2016-11-12 東亞外 香港 0：1 北韓

2017年
56. 2017-03-28 亞盃外 香港 0：2 黎巴嫩
57. 2017-06-07 友誼賽 香港 0：0 約旦
58. 2017-06-13 亞盃外 香港 1：1 北韓
59. 2017-09-05 亞盃外 香港 1：1 馬來西亞
60. 2017-10-05 友誼賽 香港 4：0 老撾
61. 2017-10-10 亞盃外 香港 2：0 馬來西亞
62. 2017-10-10 友誼賽 香港 0：2 巴林
63. 2017-11-14 亞盃外 香港 0：1 黎巴嫩

2018年
64. 2018-03-27 亞盃外 香港 0：2 北韓
65. 2018-10-11 友誼賽 香港 0：1 泰國
66. 2018-10-16 友誼賽 香港 1：1 印尼
67. 2018-11-11 東亞外 香港 2：1 中華台北
68. 2018-11-13 東亞外 香港 0：0 北韓
69. 2018-11-16 東亞外 香港 5：1 蒙古

2019年
70. 2019-06-11 友誼賽 香港 0：2 中華台北
71. 2019-09-05 世盃外 香港 1：1 柬埔寨
72. 2019-09-10 世盃外 香港 0：2 伊朗

註：
*2010年龍騰盃，香港由亞運代表隊出戰，但賽會方面仍視作A級賽事，並由FIFA確認。
**2013年對緬甸的友誼賽，香港及緬甸均由A隊出戰，但有消息指FIFA因故未確認為國際A級賽事。故此場比賽是否應當作A賽，有待商榷。

由上表可見，葉鴻輝的國際A級賽事代表次數，仍未達74場。事實上，葉鴻輝自首獲喼帽後，只缺席8場大港腳的國際比i賽，舉列如下：

2010-10-04 友誼賽 香港 1：0 印度
2010-10-10 龍騰盃 香港 4：0 澳門
2010-11-17 友誼賽 香港 0：7 巴拉圭
2011-06-03 友誼賽 香港 1：1 馬來西亞
2011-10-02 龍騰盃 香港 5：1 澳門
2016-06-06 AYA盃 香港 0：3 緬甸
2017-03-23 友誼賽 香港 0：4 約旦
2017-08-31 友誼賽 香港 1：1 新加坡

那麼，葉鴻輝那74頂大港腳喼帽，是否也包含了一些非A級國際賽和埠際賽呢？事實上，葉鴻輝有份參加的非A級賽事也很有限，舉列如下：

省港盃 7 場
奧運外 4 場
亞運會 8 場
東亞運 3 場
球會級友誼賽 2 場

若要得出74這個數，筆者以為最大機會是以下兩項：

(1) 72場國際賽，減1場對緬甸，加3場東亞運
不過，本會已向足總查詢，但足總發言人堅稱他們所講的74頂喼帽並不包括東亞運比賽。何況，如果真的計了東亞運比賽，前港隊喼帽保持者李志豪亦不只70頂喼帽了，應為74，如此葉鴻輝便尚未破紀錄。

(2) 72場國際賽，加2場球會級友誼賽
不過，這兩場球會級比賽僅為2011年的世盃外的熱身賽，對手亦僅為天津泰達和北京國安，是否值得把這兩頂喼帽和國際賽喼帽並視，實在難說。

至於那種可能為是，以至是否有統計錯誤或者其他原因，相信只有足總解畫才可以得知了。

姑勿論如何，單看國際賽場數，葉鴻輝的代表次數已達到新高點。其未來目標應為大港腳史上首位破百國際賽喼帽。值得一題的是，即便葉鴻輝刷新了大港腳國際賽喼帽紀錄，但有鑑於他在埠際賽上陣不多，其距離港隊史上代表次數最多（含球會級對手）的何祥友（113場入57球）尚有甚大的距離。期望葉鴻輝能在可見未來衝破何祥友之紀錄吧！

屌fake晒

俾人逼和完場仲要留喺球場咁耐

我認為腳總可能知
宣傳破紀錄cap帽賽前一早plan定
可能擔心大敗伊朗，揾中國輝破紀錄展現佢擔當
點知賽果比預期好d

超越442
目前最多就係真嘅
不過腳腫計錯數就唔出奇啦⋯⋯

啱啱順便搵返陳偉豪退役嗰張poster
65場 有一場係07年對澳門嘅埠際賽 個場係計左做A級？

Helio呢兩年有好過咩

發覺本季刊都幾抵屌，特惠飛10蚊雞就有交易

頭幾行真係有好幾個無腦kidchild

傑志一如以往幾年，防守高波死球九斬係特別弱

人地踢波 叫人黑社會

球霸永遠只有對強隊有貨

唔專心

無左金東進已經唔得

無左bong已經唔得

「中銀人壽香港超級聯賽」周日（15日）下午2時30分同時上演兩場激戰，分別為理文對冠忠南區，以及標準流浪對愉園。四支球隊，同一目標，就是要把3分拿到手，以勝仗報答球迷！由於兩場賽事同時進行，球迷一方面可以入場支持心愛的球隊，東網的直播，同時觀賞兩場激戰。

標準流浪上仗雖以3比1不敵冠忠南區，管理層、教練團均對球員表現感到滿意：「上場輸波嘅關鍵係年輕球員喺戰術執行方面唔夠貫徹、唔夠集中，不過始終我哋決定升超之後個準備唔充足，但都有咁嘅表現已經係有所交代。」自港超聯成立以來，首次有球隊使用屯門鄧肇堅運動場作主場，教練團期望首次在主場出擊能打開勝利之門：「始終我哋熟習咗個球場，對我哋一定有利，希望今場能夠進取啲，全取3分！」

是役面對港超新軍愉園，教練團明言不能輕視對手：「愉園雖然大敗畀傑志，但係始終係升班之後第一場比賽，經過適應之後，第二場表現應該會有所進步。」
作客的愉園上仗被傑志大炒，主教練鮑家耀認為球員發揮不俗，部分球員更有超水準演出。足總原訂上周展開菁英盃賽事，惟比賽最終取消，「鮑Sir」坦承有影響：「本身諗住有場比賽可以畀球員保持狀態，但後尾取消咗，之後想再約友賽都約唔到對手，只有靠練波去幫球員保持狀態。」

今場硬撼流浪，「鮑Sir」明言：「大家都係同級對手，上季喺甲組都對過，但係對手人腳都有變，多咗安達、安基斯，我相信佢哋狀態未到最好，所以今場會係『五五波』！」他續說：「印象中屯門鄧肇堅比較窄，會有利防守，所以都希望穩陣咗先，之後再把握機會入波。」
●毋需登入，立即睇直播：

傑志重有乜中堅組合可以揀

之前Bong先係最撚伏嗰個
而家係Helio

要簽個亞援返黎

入完0-4 av堅己經仇視富力後備席, 究竟咩事

金奉珍唔差wo

matt smith話問過我未

same wnergy

energy*

係咪畜力鬼頭又發癲

唔好玩啦 失咗唔知幾多on9波

踢得唔夠耐 唔計啦

有無片睇

helio真係要入吓雪櫃先
出BF派膠都冇咁嬲

其實阿凱都要
今日比波好撚差

簽基藍馬頂一陣先啦

oncc仲未有精華
屌

安迪雞咗

以前留言問過大頭，佢話係上面遲交片，被動

上年都係即日有

佢地咁維穩都唔會向足總投訴啦

尋日東網個宣傳都係啦

原來今日第一球又係輸艾里奧

跟王睿跟到一半唔跟，真係多謝晒

點解可以有一場港超係香港人即日都搵唔到精華睇番㗎？
其實有無踢到㗎

原來今日屯門有港超睇

今日同時間兩場直播

睇唔明

主場出擊的理文上仗在落後下反勝香港飛馬，主教練陳曉明於賽後大讚球員表現，一眾新兵舊將迅速磨合，加上具經驗的老將發揮關鍵作用，使球隊表現有所改善。在戰畢上仗後，球隊已兩周沒有正式比賽，「陳Sir」明言不擔心球員狀態：「我哋有高強度訓練去維持球員狀態，反而係近期天氣酷熱，流汗情況比較嚴重，擔心球員恢復得唔好，所以我哋盡量都控制強度，希望球員有足夠嘅恢復。」
今仗面對冠忠南區，「陳Sir」認為要先做好防守：「我相信佢哋嘅攻力會比以往更加好，喺友賽都對過佢哋，都大約知道佢哋嘅能力，所以都會同球員講番對手有咩特點。」
作客的冠忠南區上仗以3比1擊敗標準流浪，主教練鄭兆聰（Ricky）指球隊仍有改善空間：「上場我哋有好多機會，可以把握得好啲，我哋有少少唔集中，導致有幾個機會都入唔到波，所以我覺得可以做好啲！」
Ricky早前曾入場觀戰理文對香港飛馬，他認為今仗球隊需更進取：「理文好好狀態，有好多進攻嘅渠道，但係我哋都有好多前鋒，希望喺進攻畀多啲壓力佢哋。」球隊中場陳肇鈞、前鋒夏志明早前代表香港隊出戰世界盃外圍賽，Ricky表示球隊未有因此而影響部署，惟夏志明在作客柬埔寨後，膝蓋感到少許痛楚，能否上陣仍需觀察，而日援川瀨浩太則已復操。

標準流浪上仗雖以3比1不敵冠忠南區，管理層、教練團均對球員表現感到滿意：「上場輸波嘅關鍵係年輕球員喺戰術執行方面唔夠貫徹、唔夠集中，不過始終我哋決定升超之後個準備唔充足，但都有咁嘅表現已經係有所交代。」自港超聯成立以來，首次有球隊使用屯門鄧肇堅運動場作主場，教練團期望首次在主場出擊能打開勝利之門：「始終我哋熟習咗個球場，對我哋一定有利，希望今場能夠進取啲，全取3分！」
是役面對港超新軍愉園，教練團明言不能輕視對手：「愉園雖然大敗畀傑志，但係始終係升班之後第一場比賽，經過適應之後，第二場表現應該會有所進步。」
作客的愉園上仗被傑志大炒，主教練鮑家耀認為球員發揮不俗，部分球員更有超水準演出。足總原訂上周展開菁英盃賽事，惟比賽最終取消，「鮑Sir」坦承有影響：「本身諗住有場比賽可以畀球員保持狀態，但後尾取消咗，之後想再約友賽都約唔到對手，只有靠練波去幫球員保持狀態。」
今場硬撼流浪，「鮑Sir」明言：「大家都係同級對手，上季喺甲組都對過，但係對手人腳都有變，多咗安達、安基斯，我相信佢哋狀態未到最好，所以今場會係『五五波』！」他續說：「印象中屯門鄧肇堅比較窄，會有利防守，所以都希望穩陣咗先，之後再把握機會入波。」

721?

係喎， 7.21.19

今日有冇手足去SSP睇

枉樣 + 敗人·腹黑

隔左成日仲未有精華

流浪愉園兩隊差唔多
應該大比數了

輸得太甘唔敢放片？

今日緊係去大球場啦
give me 500

無人去屯門睇垃隊？

Btw 飛馬果場明天wo

水彈 辛祖 艾力士
黃威 迪高 陳俊樂
羅梓 謝家強 羅素 徐宏傑
輝

年尾東亞杯已經可以用依個陣容同支國一戰

問題係教練問題

左閘位未必羅梓啦

丹尼虐老傳說

支那finishing好咗好多架喇... 無女 艾傑臣

武女唔會選啦吓話

為左打死小香港 加報世杯外呈強之仇 可能選埋無女往死裡打

梗係去屯門睇大戰喇
場內花生一定正

這麼有層次的球隊，得防著點

垃隊第一場踢落好正常
無咩可以笑

上場輸緊嘛，今場要贏一定落足力，實行發功

今日護級戰 round 1
基本上得依兩隊爭護級，因為兩隊防守差打其他隊好難拎分

真心覺得必睇

去大球場排隊買聽日波飛好過啦

都係
但富然港隊閘位最缺人，土炮最易上位
土炮中堅最難上位，芬蘭佬偏好入籍

出韋世豪踢人腳

愉園名宿

到時仲係光頭佬教
準備支那456都得

讓我地高歌熱烈打打氣

有直播都唔睇了
出去發下夢

全身而退既手足唔好忘記8點將軍澳有女足

東亞杯會出正選打嫁咩

以往好似支那強陣，日韓就本地聯賽top個班

不過喺西甲有得踢既話應該唔選無女啦

咁中超班巴西佬實屈哂機

愛斯賓奴都係支那老細. 到時要求放人為國效力 吹唔漲

無知想請問去到屯門鄧肇堅係咪就咁買飛就得

nigga wtf

係呀
之後你就可以欣賞我垃高汁波

訓身支持本地青訓搖籃流浪
魚丸d青訓又唔係自己培訓，大部份車校拎返嚟

東亞杯果陣應該只有艾歷臣
其他人一月先夠期，之後就搞入籍

含大 開後門

其實目前恆大陣中亦有多名將合資格的「準歸化兵」，若一一步艾克森後塵的話，恆大可謂成為國足的「歸化兵工廠」。

恆大今年原本將巴西中場列卡度高拉特外借巴甲彭美拉斯，但在5月把他召回，即使他因接受右膝手術正在養傷亦和他續約5年，這都顯露了他準備歸化的端倪。2015年初加盟恆大的高拉特，到明年1月便將在中國連續住滿5年，國際足聯規定住滿182天就算作1年，高拉特被召回時尚餘221天時間，故此下半年他只需留在中國便可達標。

今季被恆大外借至另一中超球隊天津天海的巴西射手阿蘭，亦將於明年1月符合在中國住滿5年的要求，勢必進入納比的眼簾。至於出生於英國的後衛布朗寧，其祖父為中國人，據報已獲中國籍身份，現正等候國際足聯審批。此外，據報恆大亦有意羅致如費爾南多、阿洛伊西奧等已經或即將到達歸化年限的球員，令球隊有望成為國足的歸化大戶。

迪高sean應該趕唔切啦

袁皓俊
余沛康 余煒廉 列斯奧[C] 黃炎堃
沙普夫 顏樂楓
亞哥斯達
基華尼頓 尼迪利 李康廉

迪亞高 查維斯 夏志明
陳肇鈞 狄卡奧
史必 陳港斌 列文 比圖 積施利
謝德謙[C]

後備
李瀚灝、劉學銘、佐迪、鄭兆均、謝朗軒、迪奧高、談樂軒

李溢晉、劉浩霖、高美斯、許宏鋒、陳廣豪、叢振洪、劉家銘

畜力仲未交精華？

唔係話12月有特區護照咩
幾時要交名單上去

輸到無哂面

之前毒果新聞

地莊應戰：入籍兵未ready 迪高料行先
2019-09-11

港足昨在世盃外戰罷伊朗後，球隊未來半年可說是硬仗連場，除下月要作客伊拉克，年底還要在東錦決賽周挑戰中日韓三強，只是港隊在新血暫未成氣候，新入籍兵又未有填補下，勢以現有班底應戰。

港隊近年缺乏新人冒起，陣容相當依賴入籍兵的協助，未來最快可成為入籍兵的是東方守將迪高，這名可任防中或中堅的球員，早前已表明正準備放棄其巴西籍，相關程序正進行中，目前正申辦香港身份證，之後便可展開放棄巴西籍的手續，一般估計至少也要三個月後才可成真港人。

至於保羅、費蘭度、蘇沙及勞高等巴西兵，將於明年7月居港滿7年，其中費蘭度早前接受訪問時表示期待成為港人；至於其餘幾名巴西兵亦有意棄巴西籍，如成事，港隊明年下半年的國際賽將有比較多攻擊入籍兵可以選擇。中前場有較多入籍兵的同時，港隊中後場的入籍兵卻年紀漸大，且看港隊如何部署梁諾恆及劉學銘等本地守將接棒

55波
有無盤睇

....
啲層次真係多到呢

明年下半年仲有咩踢

陳栢浩
劉智樂 杜馬思[C] 斯薩 潘柏安
彭林林 安達 歐陽耀冲
簡尼迪 巴辛 安基斯

陳立明 加維蘭 黎培基
林毅東 馬希卡歷[C] 黃榮傑
翁煦濤 摩域治 盧斯安奴 亞力斯祖
屠俊翹

後備
文偉峰、黃展鴻、李鍶泓、蘇志偉、謝偉俊、鍾昇霖、鄧樂文

鍾偉豪、張俊軒、艾度古斯、黃智康、黃浩然、袁世傑、朱偉鈞

劉智樂打閘

亞盃外

咁有信心有分組賽

本地果班有無嘈?
外藉教練為左自己成績揀入藉兵
長遠計一定係做好青訓
應該俾機會年輕球員踢
依家輸唔緊要 有得踢先會成長
同埋成隊都又黑又白咁都支持唔落
應該要用華人先係真中國隊
大家話係咪?

盡可能唔想係港超po講支那隊
不過循例講返句 執柒佢啦支那隊

原來黃展鴻有註冊架

第一圈開始踢

屌你老母Mixu上任後細佬出過幾多分鐘
部你老母閪署呀

至少也要三個月後
太樂觀吧

至少起碼一年後

做慣奴隸點會肯出聲

Sean好似話聖誕先有

屌那星去深水埗都塞車
但又唔想搭黨鐵

球員唔出聲 本地教練又唔出聲
球迷又唔出聲

亞盃外21年3月先開始
明年下半年就係要提playoff round

Playoff

oncc南區張圖有兩個列文

442

英國快過巴西
但如果肯俾錢巴西又會快過英國

流浪波衫係咪冇名？

9沖會唔會救世

中國嗰班咪勝利球迷極致
贏就應份
輸就屌人廢

查維斯1：0

1:0

屌啊咁撚快睇精華算

ricky又贏

啱啱先開已經入左

南區d波比上季快左好多

比圖

又唔好咁講
睇住班華將連自己最睇唔起嘅香港都贏唔到嘅時候
班中国人仲點會對佢地有信心

有無方法一部i phone 同時睇兩場波

茅柴顏樂楓拎黃啦屌

mk聰有六部 問佢借

東網鍾志光 = Iris

垃隊又得一個龍

理文對南區幾好睇

有無諗過除左球員，其他人都覺得有入藉兵好過班垃圾土炮？

輸左咁多年支那隊有成長過咩

Chef差D

乜咁有信心有playoff

無睇直播 Philip踢成點

總務呢

把聲好聽
識講嘢
有文彩

流浪件衫唔差，係衰冧巴個字體同顏色

垃隊有2個龍囉邊個話得1個

踢得太後
好靜

happy valley!

Philip係要俾一段佢推個波上去先得ga

歐沖分波確係好J 葡甲球星

理文pen

咁都12碼

1-1

Iris屌打kxxxxxx

🇭🇰 🇭🇰 🇷🇸 🇭🇰 🇭🇰 🇦🇺 🇭🇰

🇭🇰
🇭🇰 🇧🇷 🇵🇰 🇺🇸
🇬🇧 🇧🇷 🇭🇰
🇬🇧 🇦🇺 🇧🇷
🐝1：1🚎
🇭🇰 🇫🇷 🇧🇷
🇺🇦 🇦🇷 🇭🇰
🇭🇰 🇭🇰 🇪🇸 🇭🇰
🇭🇰

🇭🇰 🇭🇰 🇪🇸 🇭🇰 🇭🇰 🇧🇷 🇭🇰

還我CATHY!

謝德謙落地咁慢既

尋晚要講波

做乜輸12m

朗拿甸沖啲罰球好正

佢要負責訂購波衫

理文今年唔差woo

反而1:1之後南區好亂

完全睇唔到愉園有咩入波本錢

加維蘭 係型既 屁股都出到假動作

🇭🇰 🇭🇰 🇪🇸 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰

🇭🇰
🇨🇭 🇷🇸 🇧🇷 🇭🇰 🇭🇰
🇭🇰 🇧🇦 🇲🇴
🇭🇰 🇪🇸
🕰 0：0 🍢
🇬🇭 🇦🇷 🇦🇷
🇭🇰 🇧🇷 🇭🇰
🇭🇰 🇵🇾 🇧🇷 🇭🇰
🇭🇰

🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰

子彈又收撚晒皮

子彈今日垃圾到

歐沖：「走啦嘛你！企係度做乜野呀你！」

立立落左去後備席 係咪想換大眼入黎

余煒廉on9仔黎

上到嚟嘅係余煒廉

理文個反擊最後做咩挑起個波

係控到彈起左

佢拎得差

因為on9

流浪d外援

流浪個龍門個肚腩咁勁既

流浪幾好喎

幾有陳其ｆｅｅｌ

對面廢姐

🐝2.87 3.0 2.4🚎
垃隊冇盤

球員教練敢怒不敢言啦

左邊安基斯潘栢安歐冲猜到波

右邊劉智樂

兩隊都好廢

Hiumingball 贏未？

流浪叫好啲囉 中間有歐沖 前面叫安基斯 做波起碼有啲質素

林毅東比人換左

林毅東咩事比人換？

個精華做乜鳩 串大頭

比自己龍飛膝撞到個頭

大頭好撚小氣

都幾搞笑呀，唔想聽佢把聲就入場

流浪出大眼仔

康廉又打假波

超級大傻仔

唔入仲難過入

康廉勁過陳文輝

史必傳得咁靚

philip後腳

屌 水彈

水彈

掉轉應該入左

水彈又柒

hiuming ball

Hiumingball

肥積

呢5分鐘好撚癲。

南區啲質素低到一個點。。。

基華尼頓

回傳唔夠力

哇尼迪利

南區唔入
理文反擊即刻搞掂2：1

積恩利

南區踢唔慣深水埗啊？

今季幾隊d外援都幾高質

南區搞撚笑

估唔到係hiumingball 同堅堅爭冠

失咗球就換左佢 大頭你講㗎咋

Jack俾大頭燈死左

列斯奧屌打艾里奧

上年又係深水埗柒

理文假假地都係冠軍球隊

傑

廢家銘康廉都mark唔實

點解企喺龍門口嗰個唔係查維斯

歐沖射得靚

歐冲鳩射

🍡

愉園1:0

屌咁樣入唔到輸返

愉園10號goal
流浪個龍落地慢到

嘩!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 加維蘭 1-0!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

笑死 屠叔一腳咁斬上去就搞掂